[統計]若果胡國興係有機會贏，你會揀品客定胡國興？

好多人唔支持胡國興純粹因為覺得佢根本陪跑，但假設！！係假設！！而家胡國興同品客同時出線，而你又有一票(或者你當已經有普選)，你會揀胡國興定品客？

品客:
胡國興:

其他選項:
白票: 自己去食屎啦
廢票/唔去票站: 同上
無登記做選民: 我欣賞你

我個人就會揀品客

記住留低reason!!!!!!
你係因為佢政策，政治立場，過往經驗，定生得樣衰而投佢呢？

比較:

丁屋/丁權:
胡: 丁屋起多幾層變丁廈
品: 丁屋/居屋混合式發展(暫時唔知乜黎)

樓主評價:睇黎得林鄭先啱高登心水，因為得佢先話要cut丁權

土地政策:
胡: 收晒d違法霸佔棕地
品: 研究下填海

過往經驗:
胡: 法官，經常強調自己知咩係法治
品: 財爺，彭定康秘書

評價:兩者都係港英餘孽，好難揀

做乜撚野姐on9仔
你無份投票美國總統，新聞都日日講，個撚個都分析啦

Only stupid guy would stop thinking(a quote from Philosophy Dick)

唔會投
品客唔講啦
翻版貪曾
胡官我本身唔識佢
不過自從佢係港台到講話雨革D人上街係因為打卡
我諗我唔需要認識佢

假設呀屌你老母

唔思考多d到第時畀你真係有普選都亂9咁投啦

U communist cunt

well said.
屌你我上街唔係打card架on9

Push

五毛上街

如果要我揀 我反而想問 佢地是但一個當選會唔會請對方做幕僚or 入行會互補不足

想撐孽瘤嚟

一定係胡官
曾俊華既優勢在於識搞經濟，呢樣固然重要，但香港唔係淨係得佢一個識搞，撈過財政司同埋金管局個幾個都得，如果胡官贏左，吸納到佢地入閣就ok

相反胡官中立，德高望重而且無既得利益呢d優勢曾俊華追唔到。係咁撕裂既香港，要搞政治改革一定要由夠中立既人搞起，兩邊先會信服。黃成智都賣中立但係無人理係因為佢無威望，個個都知佢撈唔惦先講中立。但胡官唔係，香港人對法官既中立依然係有信心，所以睇怕係得佢先帶領到香港出困局

當然如果李國能出黎就更好

近排開始幫胡官拉票

Good One!

我係正皮，唔係胡官唔好，但品客可能會係一個好啲嘅說客，另外可能在國際視野上會俾胡官優勝。

有個有趣嘅諗法，如果品上到，應該揾胡官入去一齊拍住上。

心要正
路要正
香港重回正軌

冇人考慮普選既問題？

你睇下條友個名就知唔洗同條友嘈啦

建制就永世不用
定係反開政府個班覺得建制都唔係問題？

上面咪一早講左假設你有一票囉
做咩啫